已經call定手足今晚上黎打牌打機玩啤

多謝天文台

準備聽日請假啦

然後聽朝一齊返工

人打你打，打邊爐都打得耐過你

請假白蝕一日囉

星期三

快樂

颱風：馮馮 正以時速xxx公里接近本港

我打邊爐都耐過你

清晨六點，所有風球除下